[
  {
    "question": "Der Elefant ist ___.",
    "options": ["groß", "dünn", "jung", "klein"],
    "answer": "groß"
  },
  {
    "question": "Die Maus ist ___.",
    "options": ["alt", "kurz", "schön", "klein"],
    "answer": "klein"
  },
  {
    "question": "Das Haus ist ___.",
    "options": ["neu", "jung", "alt", "schnell"],
    "answer": "alt"
  },
  {
    "question": "Das Baby ist ___.",
    "options": ["alt", "groß", "jung", "hoch"],
    "answer": "jung"
  },
  {
    "question": "Das Auto ist ___.",
    "options": ["klein", "dick", "kurz", "neu"],
    "answer": "neu"
  },
  {
    "question": "Die Prinzessin ist ___.",
    "options": ["breit", "dick", "schön", "hässlich"],
    "answer": "schön"
  },
  {
    "question": "Die Hexe ist ___.",
    "options": ["schön", "hässlich", "jung", "neu"],
    "answer": "hässlich"
  },
  {
    "question": "Der Mann ist ___.",
    "options": ["dick", "dünn", "klein", "kurz"],
    "answer": "dick"
  },
  {
    "question": "Das Model ist ___.",
    "options": ["hoch", "dick", "dünn", "alt"],
    "answer": "dünn"
  },
  {
    "question": "Der Ball ist ___.",
    "options": ["lang", "kurz", "rund", "eckig"],
    "answer": "rund"
  }
]